<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Iluminaci贸n Colgante on ltimas ofertas en dom贸tica</title>
    <link>https://domotica.tole.es/tags/iluminaci%C3%B3n-colgante/</link>
    <description>Recent content in Iluminaci贸n Colgante on ltimas ofertas en dom贸tica</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Jun 2025 18:29:07 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://domotica.tole.es/tags/iluminaci%C3%B3n-colgante/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Philips Hue - Perifo Iluminaci贸n en carril Luz Blanca y de Colores - Set carril y 3 l谩mparas colgantes  negro  - 171.5cm - Anclajes incluidos</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b0bb262nht-es-philips-hue-perifo-iluminaci%C3%B3n-en-carril-luz-blanca-y-de.../</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 18:29:07 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b0bb262nht-es-philips-hue-perifo-iluminaci%C3%B3n-en-carril-luz-blanca-y-de.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BB262NHT/?tag=tolees-21&#34;&gt;Philips Hue - Perifo Iluminaci贸n en carril Luz Blanca y de Colores - Set carril y 3 l谩mparas colgantes  negro  - 171.5cm - Anclajes incluidos&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BB262NHT/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31E2VTQm7JL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Philips Hue - Perifo Iluminaci贸n en carril Luz Blanca y de Colores - Set carril y 3 l谩mparas colgantes  negro  - 171.5cm - Anclajes incluidos&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;A帽ade un Hue Bridge (se vende por separado) a tus luces inteligentes para disfrutar de todas las caracter铆sticas de Philips Hue. Con un Hue Bridge, puedes a帽adir hasta 50 luces inteligentes para controlarlas en tu hogar. Crea rutinas para automatizar toda la configuraci贸n de iluminaci贸n de tu hogar inteligente. Controla las luces mientras est谩s fuera de casa o a帽ade accesorios tales como sensores de movimiento e interruptores inteligentes.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;La iluminaci贸n en carril Perifo ofrece un kit de techo y pared para que puedas elegir exactamente c贸mo deseas iluminar tu hogar. Ajusta el 谩ngulo de los focos. Sube o baja las l谩mparas colgantes. Gira el tubo de luz Gradient. Las luces Perifo se pueden ajustar para que iluminen como prefieras.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;F谩cil instalaci贸n. Los Kits de Iluminaci贸n Perifo est谩n concebidos para instalarse de manera sencilla: encaja los focos y l谩mparas en los ra铆les y listo. Puedes ampliar el kit con focos y l谩mparas adicionales.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Utiliza millones de colores de luz para transformar cualquier habitaci贸n de tu casa, creando al instante un ambiente 煤nico. Con solo pulsar un bot贸n, puedes transformar tu sala de estar con un resplandor rosa o iluminar toda la casa con colores vibrantes para convertir cualquier noche en casa en una fiesta personalizada.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Conecta las luces Philips Hue al puente y descubre la infinidad de posibilidades que tienes a tu disposici贸n. Controla las luces desde tu smartphone o tableta con Philips Hue app o a帽ade interruptores al sistema para activar las luces. Configura temporizadores, notificaciones, alarmas y mucho m谩s para disfrutar de una experiencia completa con Philips Hue. Philips Hue funciona con Amazon Alexa, Apple Homekit y Google Home para permitirte controlar las luces con tu voz.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Este producto es un producto continente. Los productos continentes son luminarias que pueden desmontarse para permitir la verificaci贸n independiente de las fuentes luminosas que contienen.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BB262NHT/?tag=tolees-21&#34;&gt; Vis铆tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0BB262NHT/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0BB262NHT/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0BB262NHT/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BB262NHT/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0BB262NHT/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0BB262NHT/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0BB262NHT/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0BB262NHT/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0BB262NHT/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0BB262NHT/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0BB262NHT/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0BB262NHT/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
