<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lighting &amp; Electrical on ltimas ofertas en dom贸tica</title>
    <link>https://domotica.tole.es/tags/lighting--electrical/</link>
    <description>Recent content in Lighting &amp; Electrical on ltimas ofertas en dom贸tica</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Jan 2026 16:11:40 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://domotica.tole.es/tags/lighting--electrical/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Govee Tiras LED WiFi 5M Luces LED RGBIC con Control por Alexa Google Assistant y App Inteligente Control Segmentado DIY Sincronizaci贸n de m煤sica para Habitaci贸n Dormitorio Sal贸n Fiesta</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b09csxl7pk-es-govee-tiras-led-wifi-5m-luces-led-rgbic-con-control-por.../</link>
      <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:11:40 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b09csxl7pk-es-govee-tiras-led-wifi-5m-luces-led-rgbic-con-control-por.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09CSXL7PK/?tag=tolees-21&#34;&gt;Govee Tiras LED WiFi 5M Luces LED RGBIC con Control por Alexa Google Assistant y App Inteligente Control Segmentado DIY Sincronizaci贸n de m煤sica para Habitaci贸n Dormitorio Sal贸n Fiesta&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09CSXL7PK/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51U3SzkgRCL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Govee Tiras LED WiFi 5M Luces LED RGBIC con Control por Alexa Google Assistant y App Inteligente Control Segmentado DIY Sincronizaci贸n de m煤sica para Habitaci贸n Dormitorio Sal贸n Fiesta&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Modo de Escena y M煤sica: Con el micr贸fono incorporado en las tiras LED de Govee, el color cambiar谩 al ritmo de la m煤sica. Adem谩s de los 64 modos de escana, tambi茅n se puede DIY propio modo y efecto, explora el mundo interior con Govee.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Instalaci贸n F谩cil: Instala la tira LED adhesiva pegandola a cualquier superficie seca y limpia. Controla f谩cilmente las luces desde cualquier lugar en la casa con la APP WiFi.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Tecnolog铆a Multicolor Segmentada: Nuestra tecnolog铆a especial RGBIC permite mostrar m谩s de un color simult谩neamente en la tira, para una iluminaci贸n m谩s vibrante, din谩mica y personalizable.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Funcion Completa App: Con la App Govee Home la tira LED se puede hacer bricolaje. Crear el propio estilo de las luces y luego compartir la idea 煤nica con todo el mundo en el Estudio de Luces.(Nota: no soporta 5GHz WiFi)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Mano-Libre Control de Voz: Conecta f谩cilmente con los asistentes Alexa o Google a trav茅s de Wi-Fi, lo que te permite liberar tus manos y encender y apagar tus tiras de luces LED, ajustar el brillo, los modos y los efectos de escena, con simples comandos de voz.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09CSXL7PK/?tag=tolees-21&#34;&gt; Vis铆tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B09CSXL7PK/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B09CSXL7PK/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B09CSXL7PK/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09CSXL7PK/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B09CSXL7PK/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B09CSXL7PK/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B09CSXL7PK/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B09CSXL7PK/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B09CSXL7PK/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B09CSXL7PK/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B09CSXL7PK/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B09CSXL7PK/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Govee Tiras LED 5m Luces LED Habitacion WiFi Inteligente RGB Funciona con Alexa Google Assistant y App 64 Modo de Escena y M煤sica para TV Techo y Juego Electr贸nico</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b07xt8j3hz-es-govee-tiras-led-5m-luces-led-habitacion-wifi-inteligente.../</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:14:09 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b07xt8j3hz-es-govee-tiras-led-5m-luces-led-habitacion-wifi-inteligente.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07XT8J3HZ/?tag=tolees-21&#34;&gt;Govee Tiras LED 5m Luces LED Habitacion WiFi Inteligente RGB Funciona con Alexa Google Assistant y App 64 Modo de Escena y M煤sica para TV Techo y Juego Electr贸nico&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07XT8J3HZ/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51Aii1PXn0L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Govee Tiras LED 5m Luces LED Habitacion WiFi Inteligente RGB Funciona con Alexa Google Assistant y App 64 Modo de Escena y M煤sica para TV Techo y Juego Electr贸nico&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Experiencia nica de Juego: 16 millones de colores soportan secuencias propias de colores controlar transiciones y velocidad. Hacen que Govee luces LED Inteligente cree una atm贸sfera inmersiva de juego electr贸nico.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Control Libre con Voz: Govee tira LED Alexa soporta que solo use comando de voz para control las luces a encender o apagar y ajustar el color y brillo por Amazon Echo y Google Asistente.(No es compatible con WiFi 5G)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Modo de Escena y M煤sica: Con el micr贸fono incorporado en las tiras LED, el color cambiar谩 al ritmo de la m煤sica. Adem谩s de los 64 modos de escana, tambi茅n se puede DIY dormitorio, cocina, sala de estar, sof谩, cama y mesa. (Nota: no proporcionamos conectores)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Funcion Completa App: Con la App Govee Home la tira LED se puede controlar f谩cilmente las luces desde cualquier lugar en la casa. Crear el propio estilo de las luces y luego compartir la idea 煤nica con todo el mundo en el Estudio de Luces.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Instalaci贸n F谩cil: Instala la tira LED adhesiva pegandola a cualquier superficie seca y limpia. Usa los tornillos y clips proporcionados para fijarla. (No impermeable)No est谩 dise帽ado para iluminar. S贸lo se utiliza para crear ambiente.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07XT8J3HZ/?tag=tolees-21&#34;&gt; Aqu铆!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B07XT8J3HZ/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B07XT8J3HZ/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B07XT8J3HZ/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07XT8J3HZ/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B07XT8J3HZ/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B07XT8J3HZ/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B07XT8J3HZ/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B07XT8J3HZ/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B07XT8J3HZ/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B07XT8J3HZ/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B07XT8J3HZ/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B07XT8J3HZ/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Twinkly Strings 600 LED RGB Cadena de luces LED para exterior e interior luces LED inteligentes compatible con HomeKit Alexa y Google Home luces de juegos IP44 control de aplicaci贸n cable</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b08f2h7xty-es-twinkly-strings-600-led-rgb-cadena-de-luces-led-para.../</link>
      <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 01:13:26 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b08f2h7xty-es-twinkly-strings-600-led-rgb-cadena-de-luces-led-para.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08F2H7XTY/?tag=tolees-21&#34;&gt;Twinkly Strings 600 LED RGB Cadena de luces LED para exterior e interior luces LED inteligentes compatible con HomeKit Alexa y Google Home luces de juegos IP44 control de aplicaci贸n cable&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08F2H7XTY/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51v-Vksom0L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Twinkly Strings 600 LED RGB Cadena de luces LED para exterior e interior luces LED inteligentes compatible con HomeKit Alexa y Google Home luces de juegos IP44 control de aplicaci贸n cable&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Inteligente: con la aplicaci贸n Twinkly, puedes encenderla y apagarla, atenuarla o configurar un temporizador en segundos. La cadena de luces es compatible con Amazon Alexa, Google Assistant y Apple HomeKit para la integraci贸n en tu sistema Smart Home&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Para jugadores y streamer: esta cadena de luces LED para exteriores es especialmente adecuada para creadores de contenido, jugadores y streamers. Es totalmente compatible con la aplicaci贸n Homey, Razer Chroma RGB y OMEN Light Studio para una experiencia de juego 贸ptima&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Resistente al agua: esta cadena de luces LED es resistente a la intemperie con certificaci贸n IP44, por lo que se puede utilizar en exteriores. Crea la iluminaci贸n perfecta para ocasiones festivas como bodas, fiestas, barbacoas, cumplea帽os o Navidad&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;CADENA DE LUCES PARA INTERIORES Y EXTERIORES: luz LED con una longitud de 48 metros, adecuada como iluminaci贸n en el jard铆n, en la terraza o en el balc贸n y como decoraci贸n para fiestas; las posibilidades son infinitas gracias a los m谩s de 16 millones de colores&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;EFECTOS PERSONALIZADOS: Disfruta de una variedad de efectos personalizables o crea tu propio espect谩culo de luz eligiendo entre 16 millones de colores para una iluminaci贸n decorativa de alta calidad con la aplicaci贸n Twinkly&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08F2H7XTY/?tag=tolees-21&#34;&gt; Vis铆tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B08F2H7XTY/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B08F2H7XTY/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B08F2H7XTY/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08F2H7XTY/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B08F2H7XTY/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B08F2H7XTY/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B08F2H7XTY/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B08F2H7XTY/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B08F2H7XTY/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B08F2H7XTY/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B08F2H7XTY/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B08F2H7XTY/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Philips Hue - Barra de luz  Hue Play  Luz blanca y colores  Compatible con Alexa y Google Home  Blanco - 2 Unidades</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b07fy1pwlp-es-philips-hue-barra-de-luz-hue-play-luz-blanca-y-colores.../</link>
      <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 19:48:01 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b07fy1pwlp-es-philips-hue-barra-de-luz-hue-play-luz-blanca-y-colores.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07FY1PWLP/?tag=tolees-21&#34;&gt;Philips Hue - Barra de luz  Hue Play  Luz blanca y colores  Compatible con Alexa y Google Home  Blanco - 2 Unidades&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07FY1PWLP/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31kSkpi&amp;#43;hcL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Philips Hue - Barra de luz  Hue Play  Luz blanca y colores  Compatible con Alexa y Google Home  Blanco - 2 Unidades&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sincroniza tus luces con las pel铆culas y la televisi贸n: crea una experiencia similar a la del cine cuando est茅s acurrucado en el sof谩 con las barras de luces Philips Hue play, traslada el ambiente de tu pel铆cula favorita a tu sal贸n o lleva el ambiente del estadio de f煤tbol a tu sof谩&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Lleva tus juegos al siguiente nivel: descubre una dimensi贸n de inmersi贸n espacial llevando los entornos y efectos de los juegos a tu habitaci贸n. Desde efectos de movimiento lento que se adaptan a los entornos del juego hasta destellos r谩pidos durante secuencias llenas de acci贸n, Philips Hue te sumerge a煤n m谩s en el juego (requiere la aplicaci贸n gratuita Hue Sync para PC/Mac)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Este producto es un producto continente; Los productos continentes son luminarias que pueden desmontarse para permitir la verificaci贸n independiente de las fuentes luminosas que contienen; Este producto contiene una fuente luminosa de rating G&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Juega con el color: crea una experiencia lum铆nica 煤nica y juega con 16 millones de colores, incluida la luz blanca c谩lida o fr铆a, para crear un ambiente que se adapte a cualquier estado de 谩nimo. Descubre la iluminaci贸n inteligente perfecta para noches de cine, fiestas, cuentos antes de dormir o simplemente para sentarse y relajarse&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Instala f谩cil y r谩pidamente tu sistema de iluminaci贸n y entretenimiento inteligente: Ench煤fala y enl谩zala v铆a Bluetooth con la app Hue Bluetooth que te permite controlar hasta 10 dispositivos, o hazte con el Hue Bridge y descubre todas las funcionalidades que te ofrece la iluminaci贸n inteligente&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Control por voz: Philips Hue funciona con Amazon Alexa y el Asistente de Google en combinaci贸n con un dispositivo Google Nest o Amazon Echo compatible. Con comandos de voz simples se pueden controlar varias luces en una habitaci贸n o solo una l谩mpara&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07FY1PWLP/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B07FY1PWLP/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B07FY1PWLP/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B07FY1PWLP/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07FY1PWLP/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B07FY1PWLP/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B07FY1PWLP/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B07FY1PWLP/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B07FY1PWLP/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B07FY1PWLP/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B07FY1PWLP/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B07FY1PWLP/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B07FY1PWLP/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Govee LED TV Backlight  2 4M RGBIC Smart Strip para Televisores de 40-50 Pulgadas  Tira LED con Control Bluetooth y Wi-Fi  Funciona con Alexa y Google Assistant  Sincronizaci贸n de M煤sica</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b0cqlytbjv-es-govee-led-tv-backlight-2-4m-rgbic-smart-strip-para.../</link>
      <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:01:43 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b0cqlytbjv-es-govee-led-tv-backlight-2-4m-rgbic-smart-strip-para.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CQLYTBJV/?tag=tolees-21&#34;&gt;Govee LED TV Backlight  2 4M RGBIC Smart Strip para Televisores de 40-50 Pulgadas  Tira LED con Control Bluetooth y Wi-Fi  Funciona con Alexa y Google Assistant  Sincronizaci贸n de M煤sica&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CQLYTBJV/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51vMoN6CvqL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Govee LED TV Backlight  2 4M RGBIC Smart Strip para Televisores de 40-50 Pulgadas  Tira LED con Control Bluetooth y Wi-Fi  Funciona con Alexa y Google Assistant  Sincronizaci贸n de M煤sica&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Precauciones de instalaci贸n: A 1-5 cm del bisel del televisor para la instalaci贸n. Coloque el televisor a 10-20cm de la pared para un efecto de luz 贸ptimo. Evite doblar la tira. *40 pulgadas distancia recomendada 1-2cm, 50 pulgadas distancia recomendada 5cm.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;App inteligente y control por voz: Gestione las luces LED para luces de TV con Govee Home App a trav茅s de Bluetooth y Wi-Fi, o utilice Alexa y Google Assistant para el control de voz. (Nota: Este modelo no captura los colores de su televisor y 2.4G Wi-Fi solamente)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;M煤ltiples escenas predefinidas: La app Govee Home ofrece 76 modos de escena preestablecidos y 11 modos de m煤sica que te permiten elegir el efecto de iluminaci贸n que mejor se adapte a tu estado de 谩nimo o entorno, creando una experiencia visual envolvente&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sincronizaci贸n musical: el color y el brillo de la luz del televisor Govee pueden sincronizarse con el ritmo de la m煤sica para crear la atm贸sfera deseada. Tambi茅n puedes elegir un modo favorito que se adapte a tu estado de 谩nimo y mejore tu experiencia televisiva&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Efectos de iluminaci贸n RGBIC vivos: la retroiluminaci贸n LED RGBIC de Govee permite personalizar cada segmento de la tira de luz y mostrar varios colores simult谩neamente. Unos colores m谩s vivos en la iluminaci贸n del televisor pueden mejorar la visualizaci贸n para disfrutar de una mejor experiencia visual&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;INSTALACIN FLEXIBLE: Esta luz de fondo LED de 2,4 M cubre los 4 lados de un televisor de 40-50 pulgadas. Para fijar la tira de LED de TV al televisor, recomendamos el uso de clips de alambre&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CQLYTBJV/?tag=tolees-21&#34;&gt; Accede a la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0CQLYTBJV/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0CQLYTBJV/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0CQLYTBJV/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CQLYTBJV/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0CQLYTBJV/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0CQLYTBJV/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0CQLYTBJV/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0CQLYTBJV/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0CQLYTBJV/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0CQLYTBJV/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0CQLYTBJV/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0CQLYTBJV/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
