<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>9523d978-59fe-477f-8c56-F69a4f1f65a6_6801 on Últimas ofertas en domótica</title>
    <link>https://domotica.tole.es/tags/9523d978-59fe-477f-8c56-f69a4f1f65a6_6801/</link>
    <description>Recent content in 9523d978-59fe-477f-8c56-F69a4f1f65a6_6801 on Últimas ofertas en domótica</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Nov 2025 12:10:49 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://domotica.tole.es/tags/9523d978-59fe-477f-8c56-f69a4f1f65a6_6801/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>roborock Saros 10R Robot Aspirador 22000Pa Succión con mopa Cuerpo Ultrafino de 7 98 cm Obstáculo Extremo de 4 cm Sin enredos FlexiArm Riser Vaciado Automático Secado con Aire Caliente Negro</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b0dj3284bs-es-roborock-saros-10r-robot-aspirador-22000pa-succi%C3%B3n-con.../</link>
      <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 12:10:49 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b0dj3284bs-es-roborock-saros-10r-robot-aspirador-22000pa-succi%C3%B3n-con.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJ3284BS/?tag=tolees-21&#34;&gt;roborock Saros 10R Robot Aspirador 22000Pa Succión con mopa Cuerpo Ultrafino de 7 98 cm Obstáculo Extremo de 4 cm Sin enredos FlexiArm Riser Vaciado Automático Secado con Aire Caliente Negro&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJ3284BS/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31ECgSwvaXL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;roborock Saros 10R Robot Aspirador 22000Pa Succión con mopa Cuerpo Ultrafino de 7 98 cm Obstáculo Extremo de 4 cm Sin enredos FlexiArm Riser Vaciado Automático Secado con Aire Caliente Negro&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;🔎:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Base Multifuncional 4.0: La base todo en uno con 10 funciones ofrece una limpieza sin esfuerzo. Utiliza agua caliente a 80 ℃ para lavar la mopa y aire caliente a 80 ℃ para su secado, garantizando que la mopa se mantenga limpia y seca. Disfruta de una recolección automática de polvo por 60 días, rellenado automático de agua, dispensador automático de detergente y autolimpieza de la base con agua caliente a 55 ℃, todo contribuyendo a una experiencia de limpieza completamente manos libres. Con una carga rápida de 2.5 horas, siempre estará listo para ti. Cuando el sistema detecta áreas muy sucias, activa automáticamente el lavado y fregado adicionales para una limpieza profunda.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Integración con Dispositivos Inteligentes: El asistente de voz integrado &amp;ldquo;Hello Rocky&amp;rdquo; te permite iniciar tareas de limpieza y acceder a otras funciones con simples comandos de voz, incluso sin conexión a internet. La app de roborock te permite personalizar horarios de limpieza, gestionar mapas y mucho más. Con su cámara RGB integrada, puedes mantenerte conectado con tus mascotas como nunca antes. Ya sea que estés en casa o fuera, esta función mejora tu estilo de vida al brindarte tranquilidad y un cuidado adicional para tus compañeros peludos. Compatible únicamente con Wi-Fi de 2.4GHz.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Limpieza de Esquinas y Bordes: El cepillo lateral y la mopa FlexiArm Riser se extienden automáticamente para alcanzar esquinas difíciles y espacios bajos debajo de los muebles, eliminando el polvo con facilidad. Al detectar esquinas y bordes, la mopa se despliega para proporcionar una limpieza completa y eficiente. Este diseño garantiza una cobertura total, eliminando eficazmente los puntos ciegos y dejando cada área impecable.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Diseño Ultrafino de 7,98 cm: El roborock Saros 10R redefine la limpieza del hogar con su perfil ultradelgado de 7,98 cm. Impulsado por el avanzado sistema autónomo StarSight 2.0, elimina la necesidad de una unidad LDS elevada, a diferencia de los robots aspiradores tradicionales y voluminosos. Se desliza fácilmente debajo de camas, sofás, armarios y mesas de centro, llegando a áreas de difícil acceso con precisión. Perfecto para hogares que valoran tanto la eficiencia como la elegancia, ofrece una cobertura de limpieza superior en un diseño elegante y compacto.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Chasis AdaptiLift: Una Innovación en la Industria: El innovador chasis AdaptiLift, equipado con ruedas laterales y omnidireccionales, navega sin esfuerzo sobre obstáculos de hasta 4 cm de altura, incluyendo umbrales y patas de muebles en forma de U. Al detectar alfombras, las mopas giratorias dobles y el soporte de la mopa se elevan automáticamente para evitar mojar alfombras de pelo largo. Durante la recarga, los cepillos principal y lateral se levantan para evitar transferir suciedad al suelo, ofreciendo una experiencia de fregado silenciosa y completamente limpia.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sistema de Limpieza Potente: Con la succión HyperForce líder en la industria, el roborock Saros 10R elimina fácilmente suciedad, pelos y restos de todo tipo de suelos, incluyendo madera, baldosas y alfombras. El cepillo principal DuoDivide anti-enredos y el cepillo lateral FlexiArm Riser aseguran que no haya enredos, incluso con cabello largo o pelo de mascotas. Además, las ruedas omnidireccionales anti-enredos eliminan la necesidad de retirar el cabello manualmente, aumentando significativamente la eficiencia de limpieza y haciendo que el mantenimiento sea extremadamente sencillo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sistema Autónomo StarSight 2.0: Experimenta una limpieza más inteligente con la avanzada tecnología de detección 3D, que permite un mapeo preciso incluso bajo muebles con patas estrechas y armarios suspendidos. El innovador sistema de Evitación Lateral de Obstáculos VertiBeam navega fácilmente entre cables y muebles irregulares, limpiando a lo largo de los cordones sin necesidad de intervención manual. Los algoritmos mejorados detectan y se adaptan a 108 tipos de obstáculos, garantizando una limpieza fluida y eficiente en cada rincón de tu hogar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJ3284BS/?tag=tolees-21&#34;&gt;🛒 Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DJ3284BS/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;🇬🇧 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DJ3284BS/?tag=tolees-20&#34;&gt;🇺🇸 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DJ3284BS/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;🇩🇪 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJ3284BS/?tag=tolees-21&#34;&gt;🇪🇸 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DJ3284BS/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;🇫🇷 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DJ3284BS/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🇮🇹 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DJ3284BS/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;🇦🇪 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DJ3284BS/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;🇨🇦 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DJ3284BS/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;🇧🇪 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DJ3284BS/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;🇳🇱 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DJ3284BS/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;🇵🇱 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DJ3284BS/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;🇸🇪 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>roborock Qrevo Curv Robot Aspirador y Fregasuelos Autovaciado  Sin enredos  AdaptiLift  HyperForce de 18500 Pa  Cepillo Principal DuoDivide  Cepillo Lateral en Arco FlexiArm  Agua a 75 °C  Blanco</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b0d9446r32-es-roborock-qrevo-curv-robot-aspirador-y-fregasuelos.../</link>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 20:53:16 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b0d9446r32-es-roborock-qrevo-curv-robot-aspirador-y-fregasuelos.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D9446R32/?tag=tolees-21&#34;&gt;roborock Qrevo Curv Robot Aspirador y Fregasuelos Autovaciado  Sin enredos  AdaptiLift  HyperForce de 18500 Pa  Cepillo Principal DuoDivide  Cepillo Lateral en Arco FlexiArm  Agua a 75 °C  Blanco&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D9446R32/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41WPsnYO55L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;roborock Qrevo Curv Robot Aspirador y Fregasuelos Autovaciado  Sin enredos  AdaptiLift  HyperForce de 18500 Pa  Cepillo Principal DuoDivide  Cepillo Lateral en Arco FlexiArm  Agua a 75 °C  Blanco&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;🔎:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;[ 0 aggrovigliato, El doble sistema antienredos ]: El cepillo principal DuoDivide incluye dos rodillos paralelos de cerdas cortas con láminas en espiral, que conducen el pelo a la entrada central del depósito de polvo. Allí, la potente succión se ocupa del resto. El genuino cepillo lateral asimétrico con forma de arco aproveccha la fuerza centrífuga para evitar que el pelo se enrede, orientándose hacia los extremos de las cerdas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[ Chasis AdaptiLift sortear fácilmente los obstáculos]: Lleva tu limpieza a un nuevo nivel con el chasis pionero Adaptilift, con tres ruedas de control ajustable e independiente para una mayor versatilidad. La adaptación al entorno doméstico es total gracias a la elevaciónde 10 mm del conjunto del chasis o la subida de la mitad frontal, trasera, izquierda o derecha.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[ 18,500 Pa de potencia HyperForce, líder en el sector]: La succión HyperForce@ de roborock Qrevo Curv 18 500 FPa, líder en el sector, en combinación con el cepillo de cerdas DuoDivide, se encargan hasta dee las partículas más pequeñas para ofrecer los mejores resultados en las situaciones más exigentes, como las rendijas de los suelos duros o las alfombras y moquetas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[ Tecnología FlexiArm Cobertura total]: El cepillo lateral en arco y el sistema de fregado de bordescon tecnología exclusiva FlexiArm&amp;quot; ofrecen una cobertura de limpieza excepcional. Al eliminar los puntos ciegos, no deja atrás ni el más mínimo resto de suciedad.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[ 2 años de garantía ]: El Robot Aspirador roborock Qrevo Curv tiene una garantía de 2 años y un Servicio postventa 7*24 horas. No dude en ponerse en contacto con el servicio de atención al cliente de roborock si tiene algún problema con su máquina. Nota: se requiere Wi-Fi de 2,4 GHz para la conexión de la aplicación.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[ Lavado de mopa con agua a 75°C]: Limpia las manchas difíciles y de grasa de las mopas sin dificultad con agua a 75°C, la solución perfecta para cocinas y comedores. El agua caliente elimina el 99,99 % de las bacterias de las mopas y garantizza una higiene óptima. Con los tres ajustes de temperatura disponibles, ino halbrá suciedad que se te resista!&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D9446R32/?tag=tolees-21&#34;&gt;🛒 Visítala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0D9446R32/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;🇬🇧 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0D9446R32/?tag=tolees-20&#34;&gt;🇺🇸 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0D9446R32/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;🇩🇪 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D9446R32/?tag=tolees-21&#34;&gt;🇪🇸 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0D9446R32/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;🇫🇷 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0D9446R32/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🇮🇹 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0D9446R32/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;🇦🇪 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0D9446R32/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;🇨🇦 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0D9446R32/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;🇧🇪 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0D9446R32/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;🇳🇱 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0D9446R32/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;🇵🇱 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0D9446R32/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;🇸🇪 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>roborock Qrevo Curv 2 Pro Robot Aspirador y Fregasuelos  25000 Pa  Zero-Enredos  Lavado Agua 100°C  Autolimpieza  Evita Obstáculos  Secado Automático  para Pelo de Mascotas</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b0ffgq7l2t-es-roborock-qrevo-curv-2-pro-robot-aspirador-y-fregasuelos.../</link>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 23:39:31 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b0ffgq7l2t-es-roborock-qrevo-curv-2-pro-robot-aspirador-y-fregasuelos.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FFGQ7L2T/?tag=tolees-21&#34;&gt;roborock Qrevo Curv 2 Pro Robot Aspirador y Fregasuelos  25000 Pa  Zero-Enredos  Lavado Agua 100°C  Autolimpieza  Evita Obstáculos  Secado Automático  para Pelo de Mascotas&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FFGQ7L2T/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31MDxLTG0sL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;roborock Qrevo Curv 2 Pro Robot Aspirador y Fregasuelos  25000 Pa  Zero-Enredos  Lavado Agua 100°C  Autolimpieza  Evita Obstáculos  Secado Automático  para Pelo de Mascotas&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;🔎:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Limpieza Sin Enredos y Sin Complicaciones: Con la succión HyperForce de 25.000 Pa y un sistema dual anti-enredos, el roborock Qrevo Curv 2 Pro captura la suciedad oculta en esquinas y bordes, eliminando fácilmente pelo de mascotas y humanos, sin necesidad de limpiar el cepillo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Reconocimiento de Obstáculos ReactiveAI: Usando luz estructurada y una cámara RGB, detecta y evita más de 200 objetos comunes, de día y de noche. Con la evitación de obstáculos VertiBeam, navega fácilmente entre cables y muebles irregulares, limpiando bordes automáticamente; se acabaron los cables enredados y los &amp;ldquo;accidentes&amp;rdquo; de las mascotas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Se Eleva, Se Retrae, Navega a Cualquier Parte: Con solo 7.98 cm de alto, utiliza la navegación RetractSense para retraer el sistema de navegación láser (LDS) bajo los muebles manteniendo una vista trasera de 100° para una limpieza precisa en espacios estrechos. En áreas abiertas, el LDS se eleva para un escaneo de 360° y mapeo preciso, asegurando que no quede ningún rincón sin limpiar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Base Multifunción 3.0 Hygiene+: La base 3.0 redondeada del roborock Qrevo Curv 2 Pro se integra a la perfección en cualquier hogar mientras proporciona una limpieza potente. Su bandeja con modo remojo no requiere desmontaje, y el secado de la bolsa de polvo con aire fresco mantiene a raya los malos olores. Con detección inteligente de suciedad, autolimpieza con agua a 100°C, autonomía de hasta 60 días sin vaciar manualmente y recarga automática de agua templada, ofrece una experiencia de limpieza verdaderamente sin intervención manual.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Triple Potencia Térmica para una Limpieza Integral: El roborock Qrevo Curv 2 Pro combina el lavado con agua caliente a 100°C, el fregado con mopa a 60°C y el secado con aire caliente a 55°C. Este sistema de triple temperatura elimina manchas difíciles como derrames de zumo o leche, dejando las superficies impecables e higiénicamente limpias, sin residuos, en cada uso.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Chasis AdaptiLift pionero en el sector: el Roborock Qrevo Curv 2 Pro supera fácilmente obstáculos de 4 cm, como umbrales y patas de muebles. Su sistema inteligente AdaptiLift Classic desmonta la mopa y ajusta dinámicamente la altura para alfombras de hasta 3 cm, redefiniendo la limpieza de alfombras.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Asistente de limpieza inteligente: Aproveche el poder del asistente de voz inteligente integrado con comandos de voz simples como &amp;ldquo;Hello Rocky&amp;rdquo; para comenzar a limpiar, ajustar los modos o administrar el lavado y secado del trapeador, sin necesidad de conexión a Internet.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FFGQ7L2T/?tag=tolees-21&#34;&gt;🛒 Visítala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0FFGQ7L2T/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;🇬🇧 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0FFGQ7L2T/?tag=tolees-20&#34;&gt;🇺🇸 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0FFGQ7L2T/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;🇩🇪 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FFGQ7L2T/?tag=tolees-21&#34;&gt;🇪🇸 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0FFGQ7L2T/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;🇫🇷 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FFGQ7L2T/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🇮🇹 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0FFGQ7L2T/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;🇦🇪 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0FFGQ7L2T/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;🇨🇦 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0FFGQ7L2T/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;🇧🇪 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0FFGQ7L2T/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;🇳🇱 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0FFGQ7L2T/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;🇵🇱 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0FFGQ7L2T/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;🇸🇪 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>roborock Q5 Pro&#43; Robot Aspirador y Fregasuelos  Vaciado automático  DuoRoller  5500Pa  2.5L Bolsa para Polvo  Tanque de Agua de 180 ml  Robot Aspirador y Navegación PreciSense LiDAR  App/Alexa Negro</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b0ccd9ygxj-es-roborock-q5-pro&#43;-robot-aspirador-y-fregasuelos-vaciado.../</link>
      <pubDate>Tue, 06 May 2025 18:58:06 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b0ccd9ygxj-es-roborock-q5-pro&#43;-robot-aspirador-y-fregasuelos-vaciado.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CCD9YGXJ/?tag=tolees-21&#34;&gt;roborock Q5 Pro&amp;#43; Robot Aspirador y Fregasuelos  Vaciado automático  DuoRoller  5500Pa  2.5L Bolsa para Polvo  Tanque de Agua de 180 ml  Robot Aspirador y Navegación PreciSense LiDAR  App/Alexa Negro&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CCD9YGXJ/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31ZixF3bQXL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;roborock Q5 Pro&amp;#43; Robot Aspirador y Fregasuelos  Vaciado automático  DuoRoller  5500Pa  2.5L Bolsa para Polvo  Tanque de Agua de 180 ml  Robot Aspirador y Navegación PreciSense LiDAR  App/Alexa Negro&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;🔎:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Servicio al cliente 7*24 horas. Cepillo DuoRoller y Potencia de succión extrema de 5500 Pa robot aspirador. Los cepillos dobles de goma mejoran significativamente la capacidad de recoger el pelo y eliminar la suciedad en alfombras y diferentes tipos de suelos. Aspirador con una aspiración extraordinaria de 5500 Pa, la suciedad y el polvo se eliminan fácilmente de diferentes tipos de suelos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sugerencias para las zonas restringidas y Mapea rápido, limpia aún más rápido. Roborock Robot Aspirador detecta automáticamente escaleras y lugares donde puede atascarse fácilmente y sugiere zonas restringidas. roborock Q5 Pro+ Robot Aspirador crea un mapa hasta 6 veces más rápido antes de la primera tarea para una limpieza rápida y eficaz. Se requiere WiFi de 2,4 GHz.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Rutinas de limpieza personalizadas y Control por voz. Personaliza los horarios de limpieza del robot aspirador o establece rutinas para limpiar determinadas zonas. Robot limpieza perfectamente compatible con Alexa, Google Home y los Atajos de Siri, responde a comandos de voz y encaja a la perfección en el hogar conectado.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Vaciado automático, depósito de polvo extragrande y Fregado sin esfuerzo Robot Aspirador. roborock Q5 Pro+ Vacía automáticamente el polvo y la suciedad en la bolsa para polvo de 2,5 l con clasificación E12, hasta 7 semanas sin cambiarla. La mopa con tanque de agua de 180 ml elimina las manchas fácilmente, y es opcional gracias a su diseño desmontable.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Robot Aspirador y fregasuelos y Navegación PreciSense LiDAR y Mapeo 3D. Escanea y crea mapas detallados para encontrar la mejor ruta para dejar impecable tu casa y dejar a la suciedad sin escapatoria. Y roborock Q5 Pro+ Robot Aspirador onstruye tu casa virtualmente para crear el mapa más detallado de tu hogar para una limpieza óptima.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CCD9YGXJ/?tag=tolees-21&#34;&gt;🛒 Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0CCD9YGXJ/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;🇬🇧 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0CCD9YGXJ/?tag=tolees-20&#34;&gt;🇺🇸 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0CCD9YGXJ/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;🇩🇪 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CCD9YGXJ/?tag=tolees-21&#34;&gt;🇪🇸 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0CCD9YGXJ/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;🇫🇷 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0CCD9YGXJ/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🇮🇹 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0CCD9YGXJ/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;🇦🇪 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0CCD9YGXJ/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;🇨🇦 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0CCD9YGXJ/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;🇧🇪 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0CCD9YGXJ/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;🇳🇱 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0CCD9YGXJ/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;🇵🇱 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0CCD9YGXJ/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;🇸🇪 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
