<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lámparas De Mesa on Últimas ofertas en domótica</title>
    <link>https://domotica.tole.es/tags/l%C3%A1mparas-de-mesa/</link>
    <description>Recent content in Lámparas De Mesa on Últimas ofertas en domótica</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:32 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://domotica.tole.es/tags/l%C3%A1mparas-de-mesa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Philips Hue – Lámpara inteligente Philips Hue Iris Lámpara de Mesa LED Inteligente 8W - 570 lúmens Luz Blanca y de Colores Compatible con Alexa y Google Home Color Plata</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b09f9hgcyk-es-philips-hue-l%C3%A1mpara-inteligente-philips-hue-iris-l%C3%A1mpara.../</link>
      <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:32 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b09f9hgcyk-es-philips-hue-l%C3%A1mpara-inteligente-philips-hue-iris-l%C3%A1mpara.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09F9HGCYK/?tag=tolees-21&#34;&gt;Philips Hue – Lámpara inteligente Philips Hue Iris Lámpara de Mesa LED Inteligente 8W - 570 lúmens Luz Blanca y de Colores Compatible con Alexa y Google Home Color Plata&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09F9HGCYK/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/318jEtT6VwL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Philips Hue – Lámpara inteligente Philips Hue Iris Lámpara de Mesa LED Inteligente 8W - 570 lúmens Luz Blanca y de Colores Compatible con Alexa y Google Home Color Plata&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;🔎:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Con la aplicación Bluetooth, puedes controlar tus luces inteligentes Hue en una sola habitación de tu hogar. Añade hasta 10 luces inteligentes y contrólalas todas con solo pulsar un botón en tu dispositivo móvil.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Hue&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Control por voz: Philips Hue funciona con Amazon Alexa y el Asistente de Google en combinación con un dispositivo Google Nest o Amazon Echo compatible. Con comandos de voz simples se pueden controlar varias luces en una habitación o solo una lámpara.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Luz Blanca y de Colores: Transforma tu hogar con más de 16 millones de colores, creando al instante el ambiente adecuado para cualquier evento. Con solo tocar un botón, puedes definir un ambiente festivo para una fiesta, transformar tu sala de estar en una sala de cine, mejorar tu decoración con notas de color y mucho más. Ofrece además distintas tonalidades de luz blanca cálida a luz blanca fría. Con la completa regulación de la luces nocturnas de brillo elevado a tenue, puedes ajustar tus luces a la tonalidad y el brillo de iluminación perfectos para tus necesidades diarias.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Añade un Hue Bridge (se vende por separado) a tus luces inteligentes para disfrutar de todas las características de Philips Hue. Con un Hue Bridge, puedes añadir hasta 50 luces inteligentes para controlarlas en tu hogar. Crea rutinas para automatizar toda la configuración de iluminación de tu hogar inteligente. Controla las luces mientras estás fuera de casa o añade accesorios tales como sensores de movimiento e interruptores inteligentes.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09F9HGCYK/?tag=tolees-21&#34;&gt;🛒 Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B09F9HGCYK/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;🇬🇧 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B09F9HGCYK/?tag=tolees-20&#34;&gt;🇺🇸 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B09F9HGCYK/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;🇩🇪 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09F9HGCYK/?tag=tolees-21&#34;&gt;🇪🇸 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B09F9HGCYK/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;🇫🇷 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B09F9HGCYK/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🇮🇹 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B09F9HGCYK/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;🇦🇪 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B09F9HGCYK/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;🇨🇦 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B09F9HGCYK/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;🇧🇪 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B09F9HGCYK/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;🇳🇱 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B09F9HGCYK/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;🇵🇱 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B09F9HGCYK/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;🇸🇪 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>meross Lámpara LED de Mesa Inteligente Lámpara de Noche WiFi Compatible con Apple HomeKit Alexa y Google Home Luz Nocturna Multicolores RGBWW con Comando de Voz y Control Remoto Solo 2 4 GHz WiFi</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b09t62cmsx-es-meross-l%C3%A1mpara-led-de-mesa-inteligente-l%C3%A1mpara-de-noche.../</link>
      <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 09:25:37 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b09t62cmsx-es-meross-l%C3%A1mpara-led-de-mesa-inteligente-l%C3%A1mpara-de-noche.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09T62CMSX/?tag=tolees-21&#34;&gt;meross Lámpara LED de Mesa Inteligente Lámpara de Noche WiFi Compatible con Apple HomeKit Alexa y Google Home Luz Nocturna Multicolores RGBWW con Comando de Voz y Control Remoto Solo 2 4 GHz WiFi&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09T62CMSX/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31P7WsgRayL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;meross Lámpara LED de Mesa Inteligente Lámpara de Noche WiFi Compatible con Apple HomeKit Alexa y Google Home Luz Nocturna Multicolores RGBWW con Comando de Voz y Control Remoto Solo 2 4 GHz WiFi&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Philips Hue - Lámpara de mesa inteligente Hue Go Portable  Luz Blanca y de Colores  Portátil  recargable  Apta para interior y exterior  IP20/54   Compatible con Alexa y Google Home  blanca</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b0b2pr4gxz-es-philips-hue-l%C3%A1mpara-de-mesa-inteligente-hue-go-portable.../</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 05:19:15 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b0b2pr4gxz-es-philips-hue-l%C3%A1mpara-de-mesa-inteligente-hue-go-portable.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0B2PR4GXZ/?tag=tolees-21&#34;&gt;Philips Hue - Lámpara de mesa inteligente Hue Go Portable  Luz Blanca y de Colores  Portátil  recargable  Apta para interior y exterior  IP20/54   Compatible con Alexa y Google Home  blanca&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0B2PR4GXZ/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/414Wo-Myu5L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Philips Hue - Lámpara de mesa inteligente Hue Go Portable  Luz Blanca y de Colores  Portátil  recargable  Apta para interior y exterior  IP20/54   Compatible con Alexa y Google Home  blanca&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;🔎:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Apta para uso en exteriores: la lámpara portatil es perfecta para su uso en exteriores, con grados de protección IP20 (contra el polvo) y 54 (contra salpicaduras de agua o chorros).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Este producto es un producto continente. Los productos continentes son luminarias que pueden desmontarse para permitir la verificación independiente de las fuentes luminosas que contienen.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Añade un Hue Bridge (se vende por separado) a tus luces inteligentes para disfrutar de todas las características de Philips Hue. Con un Hue Bridge, puedes añadir hasta 50 luces inteligentes para controlarlas en tu hogar. Controla las luces desde tu smartphone o tableta con Philips Hue app o añade interruptores al sistema para activar las luces. Configura temporizadores, notificaciones, alarmas y mucho más para disfrutar de una experiencia completa con Philips Hue. Philips Hue funciona con Amazon Alexa, Apple Homekit y Google Home para permitirte controlar las luces con tu voz.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Instala fácil y rápidamente tu sistema de iluminación inteligentes: Enchúfala y enlázala vía Bluetooth con la app Hue Bluetooth que te permite controlar hasta 10 dispositivos, o hazte con el Hue Bridge y descubre todas las funcionalidades que te ofrece la iluminación inteligente.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Una luz inteligente verdaderamente portátil: La lámpara de mesa portátil Go realmente puede ir donde desees, gracias a su batería recargable. Lleva esta lámpara contigo donde necesites luz colorida, por ejemplo, en el interior para leer o al aire libre para iluminar tu próxima barbacoa al aire libre. Obtén hasta 48 horas de luz con una sola carga y luego llévala adentro para cargarla en la base de carga incluida.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Control incorporado en el producto: Cambia el ajuste de luz directamente con el botón en la propia luz. Recorre las escenas de iluminación especiales, como Café de domingo y Bosque encantado, pulsando el botón. Pulsa dos veces y mantén pulsada la segunda vez para alternar cíclicamente entre los colores.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0B2PR4GXZ/?tag=tolees-21&#34;&gt;🛒 Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0B2PR4GXZ/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;🇬🇧 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0B2PR4GXZ/?tag=tolees-20&#34;&gt;🇺🇸 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0B2PR4GXZ/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;🇩🇪 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0B2PR4GXZ/?tag=tolees-21&#34;&gt;🇪🇸 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0B2PR4GXZ/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;🇫🇷 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0B2PR4GXZ/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🇮🇹 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0B2PR4GXZ/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;🇦🇪 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0B2PR4GXZ/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;🇨🇦 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0B2PR4GXZ/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;🇧🇪 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0B2PR4GXZ/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;🇳🇱 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0B2PR4GXZ/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;🇵🇱 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0B2PR4GXZ/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;🇸🇪 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
