<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aigostar on ltimas ofertas en dom贸tica</title>
    <link>https://domotica.tole.es/tags/aigostar/</link>
    <description>Recent content in Aigostar on ltimas ofertas en dom贸tica</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Jul 2025 21:01:17 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://domotica.tole.es/tags/aigostar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Aigostar Alexa Enchufe Inteligente Wi-Fi  Mini Smart Plug 10A 2300W no necesita HUB. con Control Remoto AigoSmart App and Voz  Compatible con Alexa y Google Home  Blanco 1 Unidad</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b083blnfcv-es-aigostar-alexa-enchufe-inteligente-wi-fi-mini-smart-plug.../</link>
      <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 21:01:17 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b083blnfcv-es-aigostar-alexa-enchufe-inteligente-wi-fi-mini-smart-plug.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B083BLNFCV/?tag=tolees-21&#34;&gt;Aigostar Alexa Enchufe Inteligente Wi-Fi  Mini Smart Plug 10A 2300W no necesita HUB. con Control Remoto AigoSmart App and Voz  Compatible con Alexa y Google Home  Blanco 1 Unidad&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B083BLNFCV/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41A3kFbPyzL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Aigostar Alexa Enchufe Inteligente Wi-Fi  Mini Smart Plug 10A 2300W no necesita HUB. con Control Remoto AigoSmart App and Voz  Compatible con Alexa y Google Home  Blanco 1 Unidad&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Alto Rendimiento de Seguridad: Los enchufes inteligentes Aigostar han pasado las certificaciones de seguridad CE y RoHS, lo que garantiza la seguridad de usted y su familia durante el uso. Este enchufe inteligente programable est谩 hecho de material ign铆fugo para ABS, equipado con protecci贸n contra sobrecorriente y sobrecarga del circuito, lo que le facilita soportar una carga m谩xima de 10A (2300W)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Funci贸n de Control Remoto: Al usar nuestra Aigosmart APP, puede controlar el enchufe inteligente en casa en cualquier momento y en cualquier lugar, para controlar el interruptor de los aparatos el茅ctricos. Al mismo tiempo, tiene interruptor de temporizador y funci贸n de cuenta regresiva para monitorear el ciclo de vida de los electrodom茅sticos en tiempo real&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;F谩cil de Conectar: Los enchufes inteligentes de Aigostar no requieren un concentrador y se conectan directamente a la wifi de su hogar (solo es compatible con wifi de 2,4 GHz, no con redes wifi de 5 GHz)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Varias Ocasiones de Uso锛Los enchufes inteligentes Aigostar se pueden aplicar para cambiar el control de todos los aparatos el茅ctricos en el hogar y configurar grupos donde todos los miembros de la familia pueden controlar los enchufes inteligentes. Comparte este enchufe wifi programable que funciona con alexa con todos los miembros de la familia en un minuto&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Funci贸n de Control de Voz: El enchufe inteligente Aigostar se puede combinar con el asistente de voz de Amazon Alexa o el sistema de voz Google Assistant de Google para controlar autom谩ticamente la apertura y el cierre del enchufe con un bot贸n. Realice realmente el modo de vida inteligente en el hogar&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B083BLNFCV/?tag=tolees-21&#34;&gt; Aqu铆!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B083BLNFCV/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B083BLNFCV/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B083BLNFCV/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B083BLNFCV/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B083BLNFCV/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B083BLNFCV/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B083BLNFCV/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B083BLNFCV/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B083BLNFCV/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B083BLNFCV/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B083BLNFCV/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B083BLNFCV/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
