<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ecovacs on ltimas ofertas en dom贸tica</title>
    <link>https://domotica.tole.es/tags/ecovacs/</link>
    <description>Recent content in Ecovacs on ltimas ofertas en dom贸tica</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 30 May 2025 09:23:10 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://domotica.tole.es/tags/ecovacs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ECOVACS DEEBOT N8 PRO&#43; Robot aspirador con estaci贸n de vaciado autom谩tico  funci贸n de fregado  evitaci贸n de obst谩culos en 3D  navegaci贸n l谩ser dToF  App  Google Home  Alexa</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b08w15qbx7-es-ecovacs-deebot-n8-pro&#43;-robot-aspirador-con-estaci%C3%B3n-de.../</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 09:23:10 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b08w15qbx7-es-ecovacs-deebot-n8-pro&#43;-robot-aspirador-con-estaci%C3%B3n-de.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08W15QBX7/?tag=tolees-21&#34;&gt;ECOVACS DEEBOT N8 PRO&amp;#43; Robot aspirador con estaci贸n de vaciado autom谩tico  funci贸n de fregado  evitaci贸n de obst谩culos en 3D  navegaci贸n l谩ser dToF  App  Google Home  Alexa&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08W15QBX7/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31wNn9G0sbL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;ECOVACS DEEBOT N8 PRO&amp;#43; Robot aspirador con estaci贸n de vaciado autom谩tico  funci贸n de fregado  evitaci贸n de obst谩culos en 3D  navegaci贸n l谩ser dToF  App  Google Home  Alexa&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Detecci贸n inteligente de proyectos: con la detecci贸n de obst谩culos 3D TrueDetect en tiempo real, el N8 Pro puede detectar objetos peque帽os como zapatillas, juguetes o alfombras. Limpieza eficaz sin colisiones, enganches o enredos&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Extrafuerte succi贸n: en comparaci贸n con Deebot OZMO 950 (basado en pruebas internas en el laboratorio ECOVACS), el N8 Pro tiene un 73% m谩s de fuerza de succi贸n. Mantenimiento duradero de la impresora conduce a una potencia de aspiraci贸n estable y eficiente&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;La innovadora estaci贸n de aspiraci贸n: absorci贸n autom谩tica de polvo despu茅s de cada limpieza. La bolsa de 2,5 L de volumen puede almacenar suciedad y suciedad hasta 30 d铆as. Doble canal de extracci贸n de polvo que no deja polvo ni pelos. Se recibe f谩cilmente una notificaci贸n de la aplicaci贸n cuando la bolsa de polvo est谩 llena y puede disfrutar de una casa limpia durante semanas&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Contenido del env铆o: 1 Deebot Ozmo N8 Pro + 1 estaci贸n de aspiraci贸n con 2 bolsas para el polvo, 1 estaci贸n de carga, 2 cepillos laterales, 1 placa de limpieza OZMO, 1 pa帽o de limpieza lavable, 10 esterillas h煤medas desechables, 1 filtro, 1 manual de instrucciones (idioma espa帽ol no garantizado), 1 herramienta de limpieza&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Precisi贸n de tarjetas y navegaci贸n: con la tecnolog铆a D-TOF TrueMapping, el N8 Pro especifica entornos con 4 veces m谩s precisi贸n en comparaci贸n con DEEBOTs anteriores con LDS. Las mapas de apartamentos de varios pisos se pueden guardar de forma m谩s detallada y precisa. De este modo, se benefician especialmente de casas unifamiliares m谩s grandes&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Limpieza completa: con la aplicaci贸n Ecovacs se pueden dividir o unir zonas, ajustar secuencias de limpieza en diferentes habitaciones o elegir diferentes frecuencias de limpieza, potencia de succi贸n y caudal de agua para determinadas 谩reas. Adem谩s, tambi茅n se pueden fijar zonas no -Go, de modo que no se limpian ciertas zonas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Con funci贸n de limpieza ozmo: aspiraci贸n, barre y fregado en un solo paso. El robot soporta cuatro niveles de control preciso del agua para cada uno de los diferentes requisitos de limpieza y tipos de suelo&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08W15QBX7/?tag=tolees-21&#34;&gt; Vis铆tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B08W15QBX7/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B08W15QBX7/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B08W15QBX7/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08W15QBX7/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B08W15QBX7/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B08W15QBX7/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B08W15QBX7/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B08W15QBX7/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B08W15QBX7/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B08W15QBX7/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B08W15QBX7/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B08W15QBX7/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
