<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Galayou on 칔ltimas ofertas en dom칩tica</title>
    <link>https://domotica.tole.es/tags/galayou/</link>
    <description>Recent content in Galayou on 칔ltimas ofertas en dom칩tica</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Nov 2025 17:12:12 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://domotica.tole.es/tags/galayou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>GALAYOU 2K C치mara Vigilancia WiFi Interior - Camaras Vigilancia Domicilio WiFi 2 4G para Perros y Bebe 360춿  Seguimiento de Movimiento  Grabaci칩n Continua  Audio Bidireccional  Compatible con Alexa</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b0b28rqrhj-es-galayou-2k-c%C3%A1mara-vigilancia-wifi-interior-camaras.../</link>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:12:12 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b0b28rqrhj-es-galayou-2k-c%C3%A1mara-vigilancia-wifi-interior-camaras.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est치 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0B28RQRHJ/?tag=tolees-21&#34;&gt;GALAYOU 2K C치mara Vigilancia WiFi Interior - Camaras Vigilancia Domicilio WiFi 2 4G para Perros y Bebe 360춿  Seguimiento de Movimiento  Grabaci칩n Continua  Audio Bidireccional  Compatible con Alexa&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0B28RQRHJ/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41uqTKhXRBL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;GALAYOU 2K C치mara Vigilancia WiFi Interior - Camaras Vigilancia Domicilio WiFi 2 4G para Perros y Bebe 360춿  Seguimiento de Movimiento  Grabaci칩n Continua  Audio Bidireccional  Compatible con Alexa&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Visi칩n nocturna avanzada y Audio Bidireccional: Con 4pcs 940nm luces infrarrojas, las camaras vigilancia domicilio wifi muestra una imagen n칤tida visible en la noche hasta 32ft, utilizando el micr칩fono incorporado y el altavoz para hablar con sus familiares en cualquier lugar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sensor inteligente de movimiento y Sirena Alarma: La camara ip wifi interior perros y mascotas cuenta con sirena y sensor de movimiento que ahuyenta a los intrusos cuando hay humanos que se acercan a su casa, una notificaci칩n de alerta inmediata se enviar치 a su tel칠fono, camara vigilancia mascotas seguir치 el objetivo de movimientoy grabar치 autom치ticamente 10s videoclips y los guardar치 en la aplicaci칩n.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Visualizaci칩n y Compartici칩n en m칰ltiples dispositivos: Admite la adici칩n de varias c치maras de vigilancia interior para bebe en la aplicaci칩n y la visualizaci칩n de 4 v칤deos en directo para estar al d칤a de todo lo que ocurre en su casa. Compartir momentos memorables con sus familiares hasta 3 dispositivos simult치neamente y disfrutar de la comodidad que la camara vigilancia trae a usted.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Opcional almacenamiento en la nube y tarjeta TF 24/7: Utiliza la camera vigil칙ncia interior para guardar el v칤deo de alerta en la tarjeta TF (no incluida) o el almacenamiento en la nube de prueba gratuita de 30 d칤as para garantizar sus datos seguros, y permite la grabaci칩n continua 24/7 en la tarjeta TF para evitar el riesgo de perder algo importante.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Resoluci칩n 2K y Cobertura 360춿sin 치ngulos muertos: Galayou c치mara vigilancia wifi interior proporciona una imagen en vivo 2K FHD que le permite monitorear a sus mascotas o beb칠s con detalles claros, girando la lente de esta camara wifi 355춿 horizontalmente y 52춿 verticalmente a trav칠s de la aplicaci칩n viendo la imagen completa de su hogar. La camara ip funciona con WiFi de 2,4GHz. (5GHz no es compatible)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0B28RQRHJ/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Aqu칤!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0B28RQRHJ/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0B28RQRHJ/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0B28RQRHJ/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0B28RQRHJ/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0B28RQRHJ/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0B28RQRHJ/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0B28RQRHJ/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0B28RQRHJ/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0B28RQRHJ/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0B28RQRHJ/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0B28RQRHJ/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0B28RQRHJ/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>GALAYOU Camara Vigilancia WiFi Exterior - 2K Camaras IP Vigilancia Domicilio 360춿 con Visi칩n Nocturna en Color  Alerta de Movimiento  24/7 Grabaci칩n en Tarjeta SD  IP65  Compatible Alexa</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b09y5fg27d-es-galayou-camara-vigilancia-wifi-exterior-2k-camaras-ip.../</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 03:11:29 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b09y5fg27d-es-galayou-camara-vigilancia-wifi-exterior-2k-camaras-ip.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09Y5FG27D/?tag=tolees-21&#34;&gt;GALAYOU Camara Vigilancia WiFi Exterior - 2K Camaras IP Vigilancia Domicilio 360춿 con Visi칩n Nocturna en Color  Alerta de Movimiento  24/7 Grabaci칩n en Tarjeta SD  IP65  Compatible Alexa&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09Y5FG27D/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31BtLvszdvL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;GALAYOU Camara Vigilancia WiFi Exterior - 2K Camaras IP Vigilancia Domicilio 360춿 con Visi칩n Nocturna en Color  Alerta de Movimiento  24/7 Grabaci칩n en Tarjeta SD  IP65  Compatible Alexa&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Audio Bidireccional y Acceso Multiusuario: La camara vigilancia wifi interior est치 equipada con un micr칩fono y un altavoz incorporados, lo que le permite hablar y escuchar a su beb칠 o mascota a trav칠s de esta c치mara de vigilancia. Nuestra aplicaci칩n le permite crear m칰ltiples cuentas familiares y compartir la c치mara de vigilancia con su familia y amigos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Modos de Visi칩n Nocturna y Sirena de Alarma: La camera vigil칙ncia exterior admite tres modos de visi칩n nocturna para su elecci칩n: modo a todo color, modo de alarma y modo de infrarrojos, puede configurar la luz LED para que se encienda cuando detecte un objeto en movimiento en la oscuridad, y configurar la sirena de la c치mara de vigilancia resistente al agua cuando detecte movimiento. Nota: La detecci칩n no puede ser 100 % precisa, pero puedes ajustar la sensibilidad y el 치rea de detecci칩n para reducir las falsas alertas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Protecci칩n de Privacidad y F치cil Instalaci칩n: GALAYOU camara vigilancia adpoted tecnolog칤a de encriptaci칩n de grado financiero para la m치xima protecci칩n de datos para garantizar su privacidad. En la caja del producto se incluye un manual de usuario de instalaci칩n r치pida y una gu칤a en v칤deo est치 disponible en la galer칤a de esta p치gina. Si lo necesita, por favor, h치ganoslo saber.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Imagen Ultra Clara de 2K y Zoom de inclinaci칩n panor치mica: La camara vigilancia exterior se ve m치s n칤tida que la con 1080P con resoluci칩n 2K. La camara wifi cuenta con un rango de rotaci칩n horizontal de 335췈 y vertical de 90췈, manteniendo su propiedad y familia seguras. OJO: La c치mara S칍LO funciona con WiFi de 2,4 Ghz y no tiene bater칤a, debe ser alimentada por la red el칠ctrica.(Se recomienda mantener la c치mara a menos de 5 m del router)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Grabaci칩n Continua 24/7 y Compatible con Alexa: La camara wifi exterior soporta grabaci칩n continua 24 horas a trav칠s de tarjeta SD庸갍o incluida, m치x. 128GB). No se perder치 ning칰n movimiento importante cuando lo reproduzca.(Nota: el plan en la nube es opcional) Y tambi칠n es compatible con Alexa y Asistente de Google. Con un f치cil comando de voz para reproducir sus c치maras en Echo Show.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09Y5FG27D/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Vis칤tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B09Y5FG27D/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B09Y5FG27D/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B09Y5FG27D/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09Y5FG27D/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B09Y5FG27D/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B09Y5FG27D/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B09Y5FG27D/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B09Y5FG27D/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B09Y5FG27D/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B09Y5FG27D/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B09Y5FG27D/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B09Y5FG27D/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
