<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Miucda on ltimas ofertas en dom贸tica</title>
    <link>https://domotica.tole.es/tags/miucda/</link>
    <description>Recent content in Miucda on ltimas ofertas en dom贸tica</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Sep 2025 21:38:29 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://domotica.tole.es/tags/miucda/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>MIUCDA Termostato Inteligente para Caldera y Suelo Radiante por Agua Termostato de calefacci贸n WiFi Termostato de Ambiente Digital con App Tuya o Smart Compatible con Alexa  Google Home</title>
      <link>https://domotica.tole.es/b0cjbwmvlk-es-miucda-termostato-inteligente-para-caldera-y-suelo.../</link>
      <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 21:38:29 +0000</pubDate>
      <guid>https://domotica.tole.es/b0cjbwmvlk-es-miucda-termostato-inteligente-para-caldera-y-suelo.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CJBWMVLK/?tag=tolees-21&#34;&gt;MIUCDA Termostato Inteligente para Caldera y Suelo Radiante por Agua Termostato de calefacci贸n WiFi Termostato de Ambiente Digital con App Tuya o Smart Compatible con Alexa  Google Home&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CJBWMVLK/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41uy8OMLhKL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;MIUCDA Termostato Inteligente para Caldera y Suelo Radiante por Agua Termostato de calefacci贸n WiFi Termostato de Ambiente Digital con App Tuya o Smart Compatible con Alexa  Google Home&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt; ヰ锛El termostato inteligente WLAN admite dos modos (modo manual/modo de programaci贸n). En el modo de programaci贸n, 5 + 2 d铆as / 6 + 1 d铆a / 7 d铆as ajustes de temperatura est谩n disponibles. Con 6 franjas horarias por d铆a, le da la libertad de planificar su horario semanal y le ayuda a ahorrar energ铆a y costes y ahorrar facturas de electricidad.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ヰ  ヰ  ヰ 贸  ヰ ю  锛El termostato inteligente puede utilizarse para controlar el encendido y apagado de la caldera de gas o del actuador de calefacci贸n por suelo radiante de agua, lo que puede ayudarle a ahorrar energ铆a y mantenerle c贸modo. (Soporta una corriente m谩xima de 3A y una tensi贸n de 100-240V) NOTA: Los dos terminales donde el termostato se conecta a la caldera son contactos secos (es decir, sin tensi贸n).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt; юю锛Bloqueo para ni帽os: La funci贸n de bloqueo es para evitar que los ni帽os trabajen accidentalmente. Funci贸n de control de grupo: Realice el control de grupo de diferentes habitaciones en escenarios especiales. Funci贸n de compartir familia: Crea un hogar inteligente con tu familia.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;  锛El termostato tiene un sensor incorporado y un sensor externo (no incluye cable de sensor externo) y el rango de control de temperatura es de 5-70 掳C, lo que garantiza la seguridad. Si la temperatura mostrada por el termostato no coincide con la temperatura real, se puede ajustar utilizando la funci贸n de calibraci贸n de temperatura. (Calibraci贸n de la diferencia de temperatura: de -9 掳C a 9 掳C).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt; ю  ю   ю  筹Simplemente con茅ctese a 2,4G Wi-Fi para controlar remotamente su termostato WiFi de calefacci贸n por suelo radiante de agua o caldera en cualquier momento y en cualquier lugar a trav茅s de su smartphone con la aplicaci贸n Smart Life/Tuya. Admite comandos de voz de Alexa y Google Home para controlar el termostato. Enciende y apaga el termostato de tu habitaci贸n con comandos de voz.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ヰヰ  ヰ ヰ  ю ｐヰ锛El brillo de la pantalla del termostato para calefacci贸n por suelo radiante de agua o calderas de gas se puede ajustar como un porcentaje o apagar completamente para evitar perturbaciones del sue帽o.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CJBWMVLK/?tag=tolees-21&#34;&gt; Accede a la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0CJBWMVLK/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0CJBWMVLK/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0CJBWMVLK/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CJBWMVLK/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0CJBWMVLK/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0CJBWMVLK/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0CJBWMVLK/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0CJBWMVLK/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0CJBWMVLK/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0CJBWMVLK/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0CJBWMVLK/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0CJBWMVLK/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
